點解係「本土派應與泛民合作」，而唔係「泛民應與本土派合作」？

完全唔明梁天琦搞乜

你做乜撚野姐

因為人地同花順面, 你只係pair六咋.

今次真係撐唔落 失望

所以你呢D人, 係港豬

2003年, 點解廿三條通過唔到？

因為自由黨倒戈

自由黨好多議席咩？ 唔係！
因為自由黨係關鍵少數, 係可以左右大局既關鍵少數

係外國, 點解未過半數既執政黨要同少數黨合組聯合政府？
因為少數黨係關鍵少數, 與少數合作, 就可以過半對抗佔第2多議席既在野黨

連關鍵少數政治既意識都未有, 真係港豬黎

獨派根本係第3多人支持既派系

連乜野係關鍵少數都唔知

少數政治點玩都唔識, 完全意識唔到自己既實力同玩法

極度失望

要做關鍵少數嘅條件係咩? 係議會入邊有議席喎. 本土派有冇?

世上既政治玩法, 粗略係只有3類:

(1) 執政黨玩法
(2) 在野黨玩法
(3) 少數黨玩法

係英國,
執政黨係保守黨, 佔最多議席, 但唔過半
在野黨係工黨, 佔第二多議席, 因為執政黨唔過半, 所以可以玩懸峙國會
其他都係少數黨

連自己POSITION都唔知, 妄自菲薄
點搞？

講緊補選單議席單票時, 投票既人數呀, 豬玀!

我當真係單議席單票, 上次新東補選, 可以話本土派最高點, 結果都係楊岳橋贏, 即係話民主派根本唔需要本土派過票都可以自己拎到議席. 咁本土派揸住依堆票, 議會入邊冇位, 可以點做關鍵少數? 請你講解下?

掌握住香港第3多人支持既關健票數

本土派絕對係可以與泛民談判, 係補選時達到一個WIN-WIN SOLUTION

獨派有2個選擇:
(1) 係泛民作出一定公開承諾下, 呼籲支持者投比泛民 (與泛民談判成功)
(2) 絕不含淚投票, 泛民與共匪對決, 風險極大 (與泛民談判失敗)

呢種做法, 係「泛民應與本土派合作」
個POSITION唔搞清楚, 真係屎都無得食
仲比毒果過左一棟

次次選舉D 票數都唔同架啦
你望住倒後鏡開車既？

「本土派應與泛民合作」同「泛民應與本土派合作」

係兩個極大分別既策略及立場

梁天琦竟然諗唔到

如果可以唔用過往數據去分析而家揸住幾多票, 我都好想睇下可以點做.

仲要, 新東果陣係本土派最同心果陣, 熱普城仲未出嚟搞搞震. 而家本土派想要番熱普城果啲票, 民主派都知你做唔到啦.

仲諗住而家本土派個勢同大半年前一樣呀?面對現實啦

本土派議席係0 之餘
短期內又搞唔到咩大事
對家泛民知晒你面底牌 仲有得講數咩

最慘係泛民 成日出賣選民

咩第三大支持派系，散哂啦一早！

由佢同泛民合照已經對佢好失望，加上ray wong之前竟然話想同泛民合作，人地so都唔想so你

只有中間派例如自由黨先做到關鍵少數，呢個係政治常識